『930射一放四』To 未揸定主意射唔射既巴絲

比個理由你地
一個月啦毋忘831

930三罷養精蓄銳101賀佢老母
學生既去遮打撐中學生罷課集會
打工仔去各大商場鳩嗚幫商場提早拉閘佈置社區撕一貼百習澤東放題任踩

聽日 930 全港三罷

pish

push